咁大件事, 契媽拗底冇人講?

女股神Cathie Wood︰市場利率上漲恐觸發股市調整

有「女股神」之稱的Ark Investment舵手Cathie Wood表示，如果市場利率急劇上漲，股市有機會出現價值重估，甚至調整。她表示，當市調整時，Ark旗下基金亦會整合其持倉。
美國10年期國債孳息率迫近1.4厘，為近一年高位，引發市場憂慮，債息上升或在對股市形成衝擊。Wood接受外媒訪問時稱，如果利率繼續大幅上漲，股市調整的風險將會愈來愈大，將引起市場的恐慌。她更表示，旗下基金的投資組合將受到價值重估非常大的影響。

吉田最近活躍咗

正股驚閪
Sh to moon

買翻舊經濟可以搏下

冇人講咪你講
你講唔得嘅

我正式宣布：Cathie Wood係臭雞

佢上年年底今年年頭一早講咗話keep some powder dry

長遠可能要睇美國十年國債同埋QE

股災近了

債息上升，代表市場沽債後再買其他投資目標

有乜好恐慌？明明對股市利好，而家緊係趁個市調整緊去入貨

買債下話

邊D先算係舊經濟股

沽債之後債券價錢跌利息咪升囉
利息升返又去買返債券利息又跌返
無限循環

吉蛇建唔建議留半cash

連登最愛OXY CCL
其實可以睇埋潔淨能源 宜家仲未起飛
銅今日都飛起唔少

拜登反手操作，油股準備爆升

宜家入油好似遲咗啲

舊經濟股仲係低位，1.8萬億通過又爆升

咁資金可以番番去避險貨幣既
唔一定要買股票

幾次arkg arkf摸頂我都SH
宜家見晒紅

係成熱錢會抽返落去債市

想走又驚變左低位放

咁啱CCL盤後公布增發，轉頭睇吓幾時輪到NCL
睇新能源跌到趴喺度

牛市股神終於要裸泳

有人一早霸定位 𠵱家入隨時坐艇

屌又話支持環保同新能源